GRIM DAWN好撚好玩 (免費試玩淨返3個鐘)

啱鍾意Diablo/ Path of Exile/ Torchlight etc. ARPG嘅fans
可以同fd連線玩 亦適合9成時間自己單機

Gameplay - Crucible (類似X hero玩法嘅dlc)

單機farming (from Pohx)

最新dlc forgotten god出咗幾個月 評價好高
不過我自己買咗都仲未得閒玩

唔記得講係steam game

之前玩過一排..最衰係無繁體中文

以前玩過diablo&titan quest
覺得呢隻game 技能同天賦系統最正

早幾年玩過 衰在ON9 連線 D人可以用修改器改完再連線 同D2以前區域連線一樣
BTW改左未!?

再搵多段遠攻Gameplay

佢主要都係單機
所以修改器仍然用得

慢左一步

見到44蚊 跟住埋單果時變返原價

半年前買左，呢個月先開始玩，呢隻game幾複雜 hard core下，如果唔介意了解所有基本機制係幾好玩，台灣果邊有trade group,可以用材料換傳說裝

又有特價啦ching

Thx, 聽日睇下

估唔到個post 會推得番我之前都好迷，破左老兵難度而家停左
最後玩果陣個build係玩虛化射線好爽

激光真係好勁

以為44蚊好抵，啲dlc多到

要買曬先玩定就咁主體

識貨

除左兩個Loyalist Items Pack之外 都要全買

有冇巴打有玩守誓者？有冇咩build推薦？

加埋成208蚊

titan questd 我都有爆，呢隻係咪ok架？

好玩呀 唔會後悔

希望返到屋企記得搞

不經不覺玩左250小時
淨玩hardcore

頭20lv好難頂，之後有技就好好玩

真係好快
玩玩吓就過百小時
只係試咗一條技能樹

巴打們⋯⋯我買左44蚊主體玩左1個鐘解左第一個任
隻野根本係titan quest換左skin

我用召烏鴉個角色，啲技根本8成樣

又係扣mana上限開光環，裝備改左中古風，但又係合runes強化

戰鬥風格就更加相似

雖然我ok呢種game，但比200幾買資源重用度咁高既game有啲貴

到底係咪真係咁好玩架

唔敢買dlc住，有無人可以講解下dlc有咩新元素

我買咗ashes, crucible同forgotten god
原裝 = ACT 1~4
ashes = ACT 5~6
Crucible = 出怪守城mode gameplay
forgotten god = act 7

Crucible 我會話唔係必買 但係我覺得個守城mode好玩

ashes 就一定買 多好多隻boss同主線 lv上限升到100

Forgotten god 又係大型資料片
入面又有另一個無限塔
其實我玩咗200個鐘由act 1玩都未推哂forgotten god

btw
你講titan quest我就冇玩過
不過end game content grim dawn應該多嘢玩啲
同埋兩隻game睇落後期節奏都差好遠
如果拎grim dawn同POE比會覺得grim dawn節奏慢啲
但我玩落其實grim dawn節奏完全唔慢
就算玩死靈都係忙到PK

巴打解釋夠詳盡，加大左我買既意欲

titan quest 10年前產物，希臘神話做背景，頭呢一個鐘可以話係一模一樣既體驗

除左有過場動畫睇，同風格近diablo之外都無乜唔同

睇過啲compare
grim dawn喺build diversity 上面應該係多好多
尤其grim dawan個devotion tree我自己好鍾意玩
同一套build砌唔同devotion個gameplay都可以差幾遠

Grim Dawn本身都係kickstart game所以出嗰陣係好多嘢都缺
但係依家出到forgotten godgod同一路update咗好多system嘢
我覺得grim dawn完整度仲高過POE

POE我反而玩唔耐，最多去到第2條村就失去衝勁玩

今晚玩多陣睇下堅唔堅持到先買dlc

最大分別嘅係:
會有好多新星座
3個新職(因為可以揀兩個職 多3個職=多好多配搭)
等級上限開到100lv
3千件裝
多3act劇情, 更多屬性點同技能點
可以打幻境, 刷競技場

更多有關build嘅細節野, 新接觸未必明所以暫時不提

巴打可以留意返佢每個dlc出嘅時間, 佢係每年keep住出新大型dlc, 長玩長有

titan quest當年我都有玩過, grim dawn係同一個團隊制作 所以似樣
crucible一定要買, 唔買嘅話 要刷裝刷圖紙果陣 你會想喊

其實好似刷咩都係crucible最快
不過如果唔太鍾意隻守城game mode刷得快都冇用

好，堅持到就買埋

直頭同人中之龍重用資源程度一樣

crucible既情況大約就係咁混亂

最近玩緊隻薩滿+奧術 好鍾意呢件甲
不過仲差D裝 刷極都未刷中

買左最新DLC既話 loading畫面仲會見到呢個猛男

有中文咩

將呢個fonts .arc放係:
\SteamLibrary\steamapps\common\Grim Dawn\gdx2\resources入面

然後就將呢個Chinese_v1130_190626.zip, 放係
:\SteamLibrary\steamapps\common\Grim Dawn\localization

最後入GAME揀返就OK

介面縮放記得較高一格, 咁D字就靚哂

中文玩舒服好多，唔該巴打

中文化左好玩好多,已買曬DLC

居然有同好
依家其實耐玩左好多 仲有良心dlc
又有競技場爬

Dlc都有中文？

同POE 比如何？

有呀 跟上面個方法去做, 連上星期先更新嘅新裝同幻化set都有

有中文又想再玩

玩召喚物個星座升邊面好

隻GAME既世界同劇情都好正
巴打可以細心D玩 認真玩睇埋D對話同筆記
反正都買左, 唔好蝕底 個價包埋劇情嫁嘛

講起泰坦近呢2年忽然出返dlc
其實佢個天賦系統我幾鍾意

裝完中文化之後打怪無傷害彈出黎
點搞